金管局稱已收到大新通報疑有信用卡用戶資料被盜用

有報道指，多名大新信用卡用戶懷疑被盜用資料，金管局表示，已收到銀行通報有關事故，已要求銀行調查事件，金管局會繼續與銀行跟進事件。

本台向大新銀行查詢，暫未獲回覆。

有大新信用卡用戶向本台表示，由凌晨三時起直至晚上，每隔一小時就接獲手機短訊，指信用卡有零金額外幣交易紀錄。客戶曾多次致電大新信用卡熱線，希望取消信用咭，但亦一直無人接聽，信用卡中心熱線晚上播出的錄音更指，信用卡中心服務時間已結束。

好撚恐怖